雞扎應該點食

今日飲茶突發奇想雞扎應該成嚿食定分屍慢慢食？

用口食

睇心情, 有時分屍食有時完件咬.
不過有D包得唔好, 一夾就散就一定要拆件.

淨係食塊腐皮
拆散晒留俾其他人食

雞扎最好食嘅魚肚你都放棄？

嘩
咁都比你諗到

因為唔食菇，所以平時拆散食

魚肚
Btw分開食

剩芋頭last 食，吸埋last d 汁，否則會好乾。

個人食法:
火腿>魚肚>雞肉>腐皮>芋頭

腐皮 雞肉 魚肚 火腿 芋頭掉

先食芋頭
然後食魚肚
最後腐皮包住雞肉同火腿咁食